百佳：曾提出以購物八折，或贈送現金券回饋巿民，但不獲政府接納

有份獲批保就業計劃的兩大超市集團惠康及百佳，按政府要求為顧客提供優惠。其中百佳除了向弱勢社群發放現金食物券，今日再公布設立總額3200萬的現金券抽獎計劃，市民可透過網上或電話登記，提供手機號碼及身份證頭四個字參加抽獎。

百佳：提出購物八折遭拒
百佳話，曾經向當局提出以購物八折，或贈送現金券給顧客模式，將保就業資助的一半回饋巿民，但不獲政府接納，因此改用抽獎模式回饋。百佳在保就業計劃第二期獲批1.61億，現時已公佈的方案金額約7千多萬。百佳表示，保就業計劃金額當中有一成，即是約1千6百萬，會以現金形式回饋給員工。 預料下月向弱勢社群派發現金食物券

原文網址：

Hi

消息：惠康與7-11便利店合作派餐劵

惠康昨日亦宣布推出總值超過1.2億元的回饋社會計劃，未來10個月與慈善團體合作，派發200萬張現金劵及餐劵予最有需要的人士。消息指，現金券和餐券各100萬張，惠康會與同集團7-11便利店合作，受助人可以憑餐券到便利店領飯盒，詳情稍後公佈；惠康另外會捐出500萬元幫助弱勢社群，又承諾未來半年，超過300款日常貨品不加價。

原文網址：

幾年無去過百佳

8折起碼叫人人有份有優惠
依加就得小部份人受惠

傳染病處主任平時去開百佳定惠康買嘢 聽講鈕祜祿鍾意親自下廚 啲花會種嚟食

被拒原因係咩

因為惠康如果唔跟 佢會無左人幫襯掛

政府做野，基撚本

你咪又加番價當再減番

不過都啱，呢兩間嘢成日調高個價之後扮減價，一陣又水鳩啲人繼續賺

就算加一兩蚊都幾係嘢

政府恩賜
藍絲繼續撑政府

班前線員工同埋弱勢社群大部份都係藍
如果全民八折，咁咪即係要益埋班黃
政府緊係唔比啦

可能自給自足

養豬 唔怪得越來越少豬氣 原來食曬

唉，香港人嘅生活方式比共府改變到咁

批個下已經夠絕

oishi super...

十幾年冇幫襯過姐李的一毫子